ʙᴇ ᴡᴀᴛᴇʀ ʙᴇ ʜᴜᴍʙʟᴇ

周不時見到現場手足好勞氣
記著對著市民
我地係同一陣線
俾啲禮貌
大家好做

記著
除咗Be Water
都要Be Humble